諗翻起以前成班同學一齊用MSN

一放學通常on得最快個啲一定喺住得勁近學校個幾個
MSN個個改埋哂啲MK名
有外掛可以狂震對方
雖然而家Whatsapp都可以group chat, 但始終無以前成班fd一齊喺msn group度傾計個個feel咁正

最正係有得開住聽緊咩歌
而家wtsapp 邊到做到

仲記得有個同學睇甜片，成個片名show咗出嚟

絲打個眼神

巴打黎架

巴打你好